政府內部總結：有人想在香港搞顏色革命 絕不讓步

《逃犯條例》修訂之爭全面升級，大批年輕人在金鐘、中環一帶佔路、衝擊，政府形容事件為「暴動」。但原來，政府高層對事件的真正定性，不僅於此。
政府消息人士表示，政府內部研判，今次約有4萬人參與，規模和性質遠超反對一條條例的激烈示威人數；政府將今日事件定性為「一場由外國策動的顏色革命」，目的想營造香港無法管治下去的氛圍，所以政府絕不讓步。
政府消息人士透露，特首林鄭月娥與政府高層全日多次踫頭開會，應對事件，而從警方獲得的情報是，今次在示威者中搜出大量具「武器」，包括削尖了的鐵枝，推測不是臨場執檢物件製成，而是有備而來，且有人運來磚頭，認為背後有人策劃及提供資源。

此外，警方發現有人透過通訊軟件telegram設立許多小群組，再透過這些群組「串連」這班年輕示威者，而主事人就「匿喺群組背後策動、挑動同指揮」。

示威人士多稱，因不滿政府漠視民意、硬推修例而自發而來。但政府的內部評估卻完全是另一版本，認為今次參與包圍及衝擊行動的人約有4萬之數，規模和性質遠超反對一條條例的激烈示威人數，綜合資訊後得出的結論是「有人想在香港搞顏色革命」，而且涉及外部力量，「當事情一觸及大陸，又或者不是他們所預期，就搞你，令香港立立亂，營造管治不下去的氛圍。」

該名政府消息人士續說，《逃犯條例》修訂絕不讓步，「五年前搞了一次佔中，五年後又來一場更大鑊嘅，如果今次讓步，以後還可管下去嗎？到時不是港人治港，是外國人治港。」
來源：香港01

外國人治港，岩呀

土共咪外國人

中國人對權力真係好執著

真係屌你老母 個D所謂"削尖了的鐵枝"
根本就係插 係草地圍住D範圍
香港01 真係ON鳩

真係 顏色革命 香港政府一早收左皮啦

外國策動的顏色革命

原來政苦真係真心膠

食屎啦，103萬和平遊行又唔退讓，齋包圍立法會又唔退讓，衝擊又唔退讓，你玩撚晒啦

政府官係咪全部有被迫害妄想症

下下郁d就外國勢力,真係問佢地係推個責任俾人hea下黨定係真心膠到呃埋自己

ff

既然係外國勢力，不如政府開名啦
無謂大家估估下嘛

削尖了的鐵枝

點解我執唔到

典型廢老諗法
開會果班高層同我屋企老母一樣
我老母幾時變左政府高層？

屌有外國勢力就唔駛做沙包啦話

唸咁撚耐先唸到個係都唔徹既借口

少人就非主流，多人就外國策劃
一句習帝order咪算囉，唔使再搵藉口

佢地唔污名化示威者點出師有名，你地唔郁手，佢地都會搵人扮示威者郁手，根本成個都係局嚟，總之宜家唯有拖長黎玩拖死佢

自己衝出去被你打
都係外國嘅陰謀

林鄭硬推失敗 驚上面追究 就想屈我地勾結外國勢力 由始至終嘅口號都係“撤回” 100萬人遊行可以完全唔理 手無寸鐵話我地暴亂 警察濫用暴力話係合理武力 4萬人岀黎表達意見話係勾結外國勢力 再退嘅話唔止係失去自由 連是非黑白都被癲倒

已經想像到老豆會講嘅嘢